最近睇左套卡通片幾精彩

套卡通片叫白箱
故事講整卡通片既

3行字
3下卡通片
爛bait

你唔睇卡通片？